有啲人講到澳門完全係大陸咁

唔通香港唔係咩

收皮啦支那豬

好少少，起碼口音冇咁難聽

咪一鳩樣

非常認同！！

馬交粗略計有一半人口係蝗或新蝗卵，香港仲要多十年至追得上囉！！！